有關失縱其中一個人 Johnny 已俾耀x 炒左

x 材 炒左佢.原因係曠工
但其實係失左蹤, 打電話 wts 無人聽
第一日wts 有人睇,無reply

之後直頭一個剔, 公司打俾佢家人都無人聽,(係家人都無人聽電話) 莫講話打俾佢本人

以上100% 真料

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔好咁多x

你講就講，冇相冇圖

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

要乜圖呢...

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

上連登就咪撚x啦垃圾

係就開全名

👌

耀才咪耀才，X你老母，唔需要咁隱晦啦

仲上連登？搵議員/612/星火幫忙尋人啦

push

尋人啟事：想搵 韓寶生，或者佢既親友報個平安

可以追post 睇睇

有冇相/生活照 尋人